日本夏祭去邊好？

七，八月諗住去日本旅行，想去體驗下夏祭，不過唔想淨係睇煙花

有冇啲東京地區祭典有嗰啲攤位(小食/遊戲)，有氣氛啲